點睇cctai班手足一路話要攬炒 一路又屌鳩人出街？

唔出街點中武肺點攬炒呀？
要不是留學撚同外遊撚幫你地攬炒
可能而家已經冇事
靠你地班攬炒專家死得啦

開錯台 應該開係cctai

幫推